花展攜帶器材一問

雖然都知年經問到煩 但係決定照問
用80d 有s10-20
50/1.8
t70/300
冇微距
咁既配搭應該點影法 同埋應該主要用邊支？
有用過50/1.8影花 但係點樣用長鏡影得好？

一百個人有一百種影法，你鍾意點影都得，唔好比所謂規則框住

多謝師兄點醒